我係粉嶺馬斯克 週三或者下週一就知大結局

拖到2046都未end game

你條pk好中意追擊我
到底你係咪訂閱左我

星期一就知我地係SH定sor hai

有無patreon

依度得啦

傻屄?

你就傻HI
星期一果陣我指住淡狗個狗頭黎笑

粉嶺馬斯克 紅磡索羅絲 大埔巴菲特 上水李嘉誠

岩呀，比我就借財仔再加成副身家去all in，下星期上到1000，仲發過誠哥

上水李嘉誠 明顯係學校名